離鄉別井拍《倚天》 許雅婷點睇小昭？

一個女仔北上拍劇。

真係唔簡單㗎！

大家又鍾唔鍾意呢個小昭呢？

訪問:

新版《倚天屠龍記》依家喺無綫熱播，當中波斯聖女小昭就由香港藝人許雅婷所飾演。

小說中以「雙目湛湛有神，修眉端鼻，頰邊微現梨渦，直是秀美無倫...雖然容貌絕麗，卻掩不住容顏中的稚氣...」嚟描述小昭。許雅婷五觀標緻，有啲異國風情，貼合番小昭擁有4份之1嘅波斯血統，24歲嘅許雅婷臉上仲有小小稚氣，完美Carry呢個角色！

今次東網搵嚟許雅婷做專訪，想知佢點睇小昭呢個角色？佢返內地拍劇感覺又係點？邊一個場口佢又係鍾意？未來有咩工作大計？咁就快啲去片，睇睇許雅婷嘅內心世界喇！

好想佢騎上黎 係咁叫我公子....

咩戲

許雅婷 小姐誘心

Thx

幾好

聖處女 小昭